[台灣麻友]吳心堤真是巧正牙

佢做節目做得幾生動, 好CUTE

43:00 CUTE到

8:00 個到好CUTE

no one agger??

如果佢係g 咁我都想我女友有呢陣g味

Agger我同老豆都好鐘意佢，好得意

其實我只係睇過佢做既愛玩客 覺得佢做得幾好

無睇其他劇個d 驚破壞佢係我心中形象

我都係，佢做愛玩客好好睇

其實我都係youtube 睇過少少
但唔齊

吳is G